(解夢)夢見貓墳場代表咩？

尋晚夢見一個貓既墳場，入面有貓既骨灰一個，有啲就用布包住，有啲就咁放係個架入面一排排咁放，好似訓著覺咁好安祥。
途中仲見到一隻有頸帶既暹羅貓行過。
有無人知代表咩？
個墳場好靜好安祥。

夢係反映潛意識
你本身有無養貓？
本身對暹羅貓有咩印象？

我無養貓，但鍾意貓，前兩日去左貓cafe同貓玩

發夢就係發夢

想唔想去多次cafe？

想呀

會唔會覺得好貴先

講真，都幾貴

個夢結論係你1516緊去唔去多次

最近有無頭痛

咁求其

有冇覺得最近訓極唔夠 好容易攰 做咩事都唔係咁順利

答案係會既

無頭痛

有呀，上星期係公司無啦啦比同事鬧，跟住我同老細投訴

記唔記得隻暹羅貓塊面有幾多成係黑色

成隻灰白色，係塊面有啡色，條頸帶係藍色

貓骨灰係現實既你
𨗴羅貓係幻想既你

幻想中既你想埋藏現實既你

埋藏係咩意思？

埋葬先啱

現實既你覺得生活好挫敗，感受唔到愛
幻想中既你卻有美好甜蜜既生活

所以你潛意識想逃避現實，沉醉喺幻想中既世界

逃避現實係真既，想改變但無力改變都係真既。